大家咪再踩鳩Canon 拉唔起曲線。。。。。。

Now this gets interesting. As you move above ISO 800, the Canon 5D Mark IV outperforms Nikon D850. At ISO 1600, the Nikon D850 gets a dynamic range of 10.37Ev whereas the Canon 5D Mark IV gives 10.48EV. Now at ISO 3200 the D850 gives 9.53Ev, whereas the 5D Mark IV gives 9.68Ev. As we go higher to ISO 12,800, the D850 gives 7.58Ev dynamic range and the Mark IV again outperforms with 7.87Ev. This clearly shows that the Canon 5D mark IV outperforms the Nikon D850 in terms of dynamic range.

This gets even more interesting.

At ISO 100, the D850 scores 22.2 bits whereas the 5D Mark IV scores 21.8 bits. Now as we go to ISO 1600, the D850 scores 17.1 bits and the 5D Mark IV takes the lead with 17.2 bits. Again as we go higher at ISO 6400, the D850 gets 13.8 bits color sensitivity whereas the 5D Mark IV scores 14.2 bits.

Similarly like the dynamic range performance above ISO 800, the Canon 5D Mark IV outperforms the Nikon D850 in terms of color sensitivity as well.

大家估下咖喱依家識唔識英文

讚佢又不回，真sony 打手

佢可能真係唔識英文

專業記者EOS R 用後感

佢google緊呀等陣啦

你俾埋個source佢啦
佢驚一陣又俾人fake呀

Canon贏左Nikon點解要Sony上水

咖喱上水了，推下等佢見到個post

Obviously the two cameras are made to serve different purposes. The Nikon D850 has a high-resolution 45.7 MP sensor that competes more with the Canon 5DS R (50.6 MP), rather than the Canon 5D Mark IV, which only has a 30.4 MP sensor. Nikon D850 has a superior back-illuminated (BSI) CMOS sensor and at ISO 64, it is known to yield exceptional dynamic range – something Canon typically struggles with. Without a low-pass filter, the D850 yields very sharp and detailed images, making it an ideal choice for landscape, macro and wildlife photography. In comparison, the Canon 5D Mark IV looks more like a general-purpose camera that is primarily aimed at portrait photographers.